其實點樣先叫越位？

岩岩學睇波 求解

小學幾年班

K1

前鋒跑得太快
個球證吹停比佢做穴位按摩

唔係因為越左龍門個位先叫越位咩

越位呢樣野好主觀
主要睇旁證心情

曼城球員永遠唔會被吹越位

最後第二位球員

7分08秒點解無越到

所有著白衫既隊可以唔使吹

哲學問題黎

你嗰啲就係越位，我嗰啲就唔算

你嘅身體進入對方身體

越位同有冇俾錢掛釣

想知真標準定皇馬曼聯標準？

上左觀眾席就係越位

串樓主既人 有幾多人知道越位要睇埋防守方龍門

Chilwell 都要識越位架咩

耐唔耐都斬波入禁區都要知啲架😅

近5場都廢到喊

Sorry 都係讓返位俾福仔好了

睇多d皇馬比賽